覺唔覺得派利是呢個習俗應該廢除？？

下下講錢好貪心，同埋諗唔到點解要畀錢陌生人，同埋呢啲根本係賄賂文化嚟

新年到，祝大家：

連登絕大多數係收利是果堆
點會同你理性討論

無必要同樓豬討論
直接俾負皮就得

派祝賀紙仔囉，求意頭姐，一講錢就傷感情變質

諗住逗到70歲，唔好廢除

一日未結婚都唔好廢除

根本係度交換錢 零意思
係一個虛偽嘅表現

true

覺，跟本新年都要廢除